世界上再無一個國家經濟可以回復到武肺前五至十年

所以大家小心

支那！
返去以前咁撚垃圾

一夜回到解放前